支持黑警嘅邏輯

我同老母嘅對話令我終於明白點解有人偏袒/縱容黑警
我：我以前成日比差佬查身份證+搜身，明明乜都冇做過 （我冇紋身、冇耳環、冇著黑色衫、冇攞行李/背囊）
老母：咁一定係你個樣/行路個款問題啦，唔係人地點會查你
我：（費事同佢講）

結論：同樣有好多人覺得示威者係暴徒，原因唔係佢地衝擊，而係因為見到黑警暴力鎮壓。
因為黑警使用暴力對待示威者，所以示威者係暴徒。由於示威者係暴徒，所以警察血腥暴力對待係正確。
呢個就係佢地班奴才嘅邏輯，同中國人見到只要係皇帝就係天子，做乜係啱嘅一樣，君要臣死，不得不死香港教育普及，但原來民智未開

呢到仲要咁多人講衝就輸民意俾人覺得係暴徒嘅說話，根本錯哂，錯在忽略左民眾嘅不理性

老母：咁一定係你個樣/行路個款問題啦，唔係人地點會查你

答佢係你生到我咁撚樣架仆街

明明街上面咁多肥矮毒柒，點解要係我